滿手鮮血，行街恤髮 - 李碧華

滿手鮮血，行街恤髮 - 李碧華

林鄭司馬昭之心，數度有意無意讓「路透社」披露閉門會議錄音──「洩露國家機密」（一切都是中央決策），目的為了卸膊自保。

為香港引來如此「浩劫」是「不可原諒」的禍首，聲稱「如果有選擇，會第一件事辭職」，暗示自己無法辭職，裝無辜、扮哽咽，重演舊戲，但有人相信你嗎？周二又戀棧權位否認辭職之念了。懶理你日後下場，終須自食其果。

政警黑勾結，兇殘暴戾無法無天，才把港人逼上梁上，城破巢傾，摧毀整整一代年輕人，8人輕生，還有8.31太子站黑警（武警公安）暴行，封鎖兩日的地鐵屍殺列車事件，是否有被捕者「失聯」、「失蹤」？生死真相大家都不知道。

卸膊了，只關心今次風波對她的影響是「現時要出去非常困難，我沒有出過街，沒有去過商場，又不能去髮廊。我什麼也不能做，社交媒體會廣傳我的行蹤，如我公開露面，會有大批穿黑衫戴口罩的年輕人等着我。」──至此，港人肯定怒火沖天，人家連命也沒有了，罪孽深重的毒婦只記掛行街和恤髮？你萬死難辭其咎！

幸好9月9日之後，《香港人權及民主法案》在美國國會安排表決，所有遏制香港基本自由的人渣，在美資產被凍結，本人與家屬亦遭拒絕入境。波及高官也禍延領導人……到時，人渣連大灣區也無立錐之地。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
丟了孔子的臉 (馮睎乾)

下一則
下一則
警察打人 (邁克)

又po上一則下一則啲垃圾
你弱智？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上